做part time做到想喊 有冇人可以幫我

我本身係一間冒險樂園做左一年兩個月，開頭上年做得好開心，同事大家之間有講有笑，不過黎左個細路女做野之後，所有野都變哂，一般黎講冒險樂園分左幾級，如果有去過冒險樂園嘅朋友都有眼見到D員工分別著住2種顏色嘅衫，藍色就係服務員或者高級服務員，而黑色就係場管主任助理或以上，個細路女成日做野打爛野，甚至佢番黎除左吹水都唔知做過D咩，而我就不停咁攞住枝彩虹棍係咁掃彩虹，個細路女整機又唔係叻，而且遲過我入黎，點解個細路女可以企埋一邊同黑衫傾計，而我就要不停咁做。今晚我又同個細路女番工，佢咩都唔做，我反而比個著黑衫嘅女人屌因為有客伸出手拋彩虹就係到屌我，點解我做野多就比人屌，乜7都唔做就反而比人讚，我係個到都開始做到想喊，我真係好想知尼個係咩社會。對人唔對事，曾經我朋友知道細路女同著黑衫係背後話佢最後好唔開心辭左職。佢哋仲將我朋友離職嘅理由推卸落我到，搞到我係咁比人針對，我係到講唔係想知我有幾慘，而係想係到搵唔搵到一D做part time同我遇到一樣情況嘅人。希望大家都幫到大家搵到D解決辦法

Part-time妹係着數啲

Pt姐 炒個老細魷魚🦑

個世界係咁唔公平

pt咁上心做乜鳩

多家唔打 打西家 唔洗唔開心
俾人蝦過先識長大
可能果個pt妹識 刷鞋 係唔同d

人地有付出.....個閪㗎
你有冇？

細路女呀，出黎做野係咁嫁喇

識人好過識做野依句用係邊都得

依d on9情況係低學歷工作就特別多，d人扮哂野咁

計我話就讀好d書喇，唔好做依part time喇, 知識先改變到命運

冒險樂園咁low pay唔好做啦

pt想走咪走

細路仔

44蚊之後仲會升喎

你覺得高？
求其office boy都60啦

最唔公平係佢做野遲過我半年，一般係細嘅拖地，不過唔知點解黑衫比佢埋數加銀，我就係出面拖地

介唔介意講下你幾多歲
同
屋企經濟狀況

個細佬女好靚?

求其搵份都高過44啦

今年21歲 屋企經濟還可以 仲讀緊書

豬扒一塊

做PT最惡架啦 屌7返佢咪得

出到黎做野係咁架啦
Btw pt做得唔開心咪走佬

我都想，我屌佢一句，黑衫屌我100句

黑衫好威咩,屌柒佢地啦
我做PT大家有講有笑就算
個細路女應該係熟人介紹/埋到堆

第時唔做就用客既身份去投訴,專登搞破壞

21歲仔唔細嫁喇
如果你係讀緊u既,就去做下補習150蚊個鐘/學校都好多工可以做,又增加下知識
如果你係讀緊hd/asso,成績未去到做到補習既,我覺得再差都可以去facebook search 下散工王,是但派個傳單都60蚊。但你話屋企經濟還可以 咁不如努力D博上返U喇

咪同佢互屌 洗咩怕
返PT你行行企企 係咁去廁所 佢都吹你唔脹架啦

唔好咁傻喇,冒險樂園根本無人肯返,佢需要你多過你需要份工,m記都40蚊喇

你part time 黎嫁
我做pt果時
邊到俾說話我聽 我直頭屌返佢轉頭

都唔知你驚咩
咁既工周街都係喇
咁都淆低你慢慢繼續做住俾人屌喇

如果番工攞得手機一定會錄埋音拍埋片，一齊放上黎

$44不如做老麥

根本依D野都多餘,你都話21歲喇
拍片有咩用?真心覺得好小學雞喇
互屌有咩好驚

你要記住PT係惡晒 我唔係叫你要專登玩野搞事 但係人點對你 你咪點對人
我以前返PT 個經理成日屌D長工 但對住我永遠好有禮貌 唔該前唔該後咁求我返工

parttime咪搵過第2份 長工都咁話啦

呢個世界就係咁唔公平，你可以唔接受，但你都改變唔到。

你畀人屌嘅原因係你無帶腦做人，唔知自己價值同市場價值，你無諗過對自己好啲。

如上面好多巴打講，呢份工佢需要你多過你需要佢，而且呢種咁嘅工作經驗，對你日後根本毫無幫助，點解仲要眷戀？

呢種唔公平嘅事大公司都一定有，但大公司至少你有title / 有多啲認受，冒險樂園 every hr dont give a shit !

返pt 為兩樣野：一係為未來工作鋪路，一係為錢。前者你搵下啲intern位，後者你返馬會/補習好過啦。

咁你升左未呀? 升左幾多呀

仲以為樓豬16歲 點知21 講野仲on99咁 44蚊都叫多 求其上fb搵都有60以上啦

係樓主呢個層次既工種, 佢無講錯喎

PT姐
唔洗喊既

我自己黎,佢係男,我打左細路女

仲未升呀 日後應該再多1 2蚊

自膠

咁你仲做又少錢又做得唔開心

多謝你咁提醒我👍🏻👍🏻

呢份工做得唔開心咪搵過一份
更何況係pt
大把地方請pt啦

本來我染左髮 但係唔想染黑 我就係諗究竟有咩工仲請我 因為我唔想為左份工染返黑

Pt做得唔高興咪唔做，仲要都2019年都係得$44/hr，屌返佢轉頭都得啦

Part time 姐，唔撚爽咪屌返唔轉頭
又唔係得冒險樂園呢份工可以做
做嚟唔開心好無謂

有咩工可以介紹 最好比染髮架啦

你咁戇鳩，1 2 蚊都俾多喇

係咪on9 架

你智力係咪有少少問題？

冒險樂園個人工低賤到狗都唔屌

人地唔做野 反而你俾人屌 你現實都可以唔出聲？
竟然要上網講 以為咩大單野 點知...

假膠post 當你做到高級工就會好不屑呢啲智障工 打份intl firm 每個鐘都有你幾日人工 冇人會咁唔上進打份閪工咁長時間

對唔住呀 我都係想係到伸下 點知而家先發現自己咁on9

個細佬女咁細個就咁識玩，前途無量

我都會諗住博返上U

咁你不如讀好d書，何必做part time

已經分唔到假膠定真on9
仲話21歲
以為15
咁小事都要上嚟千字文
on9到咁 返工唔方識做人得去邊
唔識人情世故比人恰到上心口都正常不過

btw 唔好幻想入大學
大學黑暗過你間乜柒冒險樂園一百倍
到時入到u有free rider 乜乜柒柒又要喊
批死樓豬dse都fail嗰堆
成世做asso仔啦on9

+1，極度懷疑樓主報大數
如果真係21歲都講啲咁嘅嘢
難聽啲講句
不如做返庇護工場會舒服啲

ps鄧佢屋企人可憐 仲要養到佢唔知幾時

Cwb台式飲品店都60

part time咋 賣命咩
如果經濟情況許可
人地針你針到出面 唔開心嘅咪博翻佢
外面大把工都高人工得嚟 又輕鬆過呢份啦

真係有人會做冒險樂園

唔中意咪quit 呢啲鳩工
利申做過兩個禮拜

宜家pt 無60都唔做啦

利申 做緊100

辭職等佢做埋你嗰份

有邊份可以介紹比小弟

香港不嬲塊閪可以當八達通用

抄下散座底都六十啦
讀緊書去搵補習過百啦

垃圾工都做

做下sales起碼都60起跳啦
仲做咩爛鬼樂園
連7仔都高人工過佢 仲洗乜係度受氣 又唔係咩馨香工

認同

呢個世界就係咁架喇
快d學識保護自己

其實高學歷嘅工都係一樣
分別就只有佢地會高手d
姐係佢出手 你死左都唔知咩事 亦唔知兇手係邊個

防人之心不可無呀

尼你老母

成21歲人 唔好成個弱智咁先得㗎

樓上啲巴打教曬你啦 唔係仲唔走嘛？

訓撚醒未..44蚊嘅pt都好做求其入個fb炒散group都過50啦

巴打講下咩工好wor
等我暑假都搵下

無撚做啦
求其返份炒散都50蚊起啦
又唔洗日日返